ac vs 多蒙特

有keyman

米蘭撚準備入黎屌ac呢個term

大雨

點解個場咁吉

呢個講波佬陣容

煩撚到仆街
係啦ac意大利文解球會呀咁點呀

米蘭

米蘭心口個幾隻字

keyman講波

明明都係fly emirates

呢個戲碼都無人睇 香港踢實d飛實炒到仆街

現場竟然冇人睇

再係右...係左邊

佢係香港踢黑雨都唔會咁少人啦 full team 咁有誠意

阿積士歐霸輸左比a米

個款似米蘭比人456

keyman 好狗

KEYMAN

咩埸？

點解有人話呢個7號勁根本就係韋碧克 義和碑 混合體

AC好廢

丹比利= 黑世三

丹比利快d去巴塞呀

好撚柒

尼安...十年如一日

係廢方面

有msn基本上已經做硬後備，除非尼馬走，如果唔係應該唔會去疤

屌 進攻角球 禁區得四個人

keyman咁耐冇講波 d料得唔得ga

your name

成班鳩UP D料

冇講姐 有睇架嘛

尼安真係英甲料

山度士把聲有D似林敏驄

有冇陣容？

沒食飯?

華維迪用開4231
我估短斯內美斯墜後去中路，右路可以比丹比利

韋帝勁好多

點解可以少人到咁

呢場波啲飛係提早賣？冇理由咁少人架

唔通咁嘅戲碼都係即場賣 ？

講波好廢

R洛好似真係廢

咁應該會比皇馬456，中場影帝夾拉b 一定唔夠人搶

ac今次tour 有冇試過當拿隆馬 換當拿隆馬？

咩台

viu96

viu 96

AC

NO. NAME
30 Marco Storari
29 Gabriel Paletta
17 Cristián Zapata
68 Ricardo Rodríguez
20 Ignazio Abate
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
19 Franck Kessié
70 Carlos Bacca
11 Fabio Borini
7 M'baye Niang
SUBSTITUTES
31 Luca Antonelli
23 José Sosa
15 Gustavo Gómez
22 Mateo Musacchio
90 Antonio Donnarumma
10 Hakan Calhanoglu
99 Gianluigi Donnarumma
42 Giovanni Crociata
63 Patrick Cutrone
45 Niccolò Zanellato
46 Matteo Gabbia

BVB

NO. NAME
1 Roman Weidenfeller
5 Marc Bartra
25 Sokratis Papastathopoulos
2 Dan-Axel Zagadou
26 Lukasz Piszczek
8 Nuri Sahin
27 Gonzalo Castro
18 Sebastian Rode
17 Pierre-Emerick Aubameyang
7 Ousmane Dembélé
22 Christian Pulisic
SUBSTITUTES
4 Neven Subotic
23 Shinji Kagawa
29 Marcel Schmelzer
21 André Schürrle
10 Mario Götze
38 Roman Bürki
37 Erik Durm
35 Dominik Reimann
30 Felix Passlack
9 Emre Mor
14 Alexander Isak
40 Eike Bansen

viutv96

摩擦下

thx ching

沙軒

沙軒入埋

笑左

沒人買飛睇

唔熟A米 係咪出哂新人

AC 好廢 0攻勢 前埸踢街波

新你老母人咩 基本上上季個陣黎

死老野落地慢

keyman同山sir friend?

no 上年果班

E球輸龍

買咁多新人呀嗱

好似得兩三個新人

點解把聲咁似杜文澤

垃撚圾A米

冇睇A米問下姐 唔洗咁撚嬲既

你講keyman???

Ricardo Rodríguez>>>>>>>>>>>>>>新人

去驗下耳啦師兄

差唔多全部上季架喎

你同講波果幾個一樣咁on9

我屌緊now

係呀

12

哈

所以如果長用4231，影帝有可能會棄用，不過我又唔覺華維迪長用4231
應該433同4231交替咁用

Ac廢到

又輸十二碼，垃撚圾

垃圾AC

所以咪成隊買過哂

得兩個新人

球證吹得幾好

希望大家睇清楚隊波就係咁廢
所以先要買過哂成隊

快D出D新人黎睇下算啦屌

垃圾

垃圾米蘭

呢班笑匠踢埋呢場好走喇

終於明白點解要成隊買過，依家依隊廢到嘔

咩話，40比0

得 波連尼 洛迪古斯 基斯爾 新 其他上年果D 加回收 都係咁廢

下半場會換哂

四個重要新人宜家先坐緊飛機去香港...點出

輸到傻傻地喎

係咪做緊比個支那人睇
叫個傻閪買多半隊呀

完全唔知踢緊咩

345

[quote]AC

NO. NAME
30 Marco Storari
29 Gabriel Paletta
17 Cristián Zapata
68 Ricardo Rodríguez
20 Ignazio Abate
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
19 Franck Kessié
70 Carlos Bacca
11 Fabio Borini
7 M'baye Niang

SUBSTITUTES
31 Luca Antonelli
23 José Sosa
15 Gustavo Gómez
22 Mateo Musacchio
90 Antonio Donnarumma
10 Hakan Calhanoglu
99 Gianluigi Donnarumma
42 Giovanni Crociata
63 Patrick Cutrone
45 Niccolò Zanellato
46 Matteo Gabbia

買成堆都係垃圾

456都黎緊

踢成咁 678都得啦

ac踢到咁都唔洗降班 仲衰過美職

個後防輸到傻鳩左啦

多仔最鍾意friendly炒鳩人

點解有歐霸位

查漢奴古係咪好似開季仲要停幾個月

邦路斯

呢5個人都過億

Storarai算唔算新

多仔六成控球

邦路斯仲係意大利呀巴打

過億

果個好似唔係黎

仲以為會55波

低能 咁都入

巴卡

屌

維丹費拿

咁都入

我睇緊啲乜

D龍係咪打假波?

個龍做乜

維丹叔

維丹廢拿繼續廢

正選3條線都有新買既

兩件廢老太耐冇踢 ？

兩個龍鬥老

老啦

個波咁慢刀入

又係d死老野龍

BACCA

多仔都係垃撚圾

丹叔

呢球難救

垃圾鬥垃圾

巴卡賣到20M?

咁都有得入

fai only

老啦，幾年前就勁

巴卡幾fit下

Bacca = 大哨接班人

巴卡又戇撚鳩踢走個波，跟住黃牌

丹叔廢咗好多

南美佬 熱血

求神拜佛Burki 唔好再傷
丹叔而家連德乙水平都冇

搞乜米蘭心口係殘體

咁都傳到

又強姦阿

尼安真係好辣殺

岩岩出黎?

大陸財團

屈福特都踢唔掂

無當拿？

SUB

落雨射d波球速唔同 難撲d

2r同你。2r無幾多機會睇

乜鳩啊，唔係阿聯酋航空架咩

而家心口都係阿聯酋呀

殘體黎呀

有冇咁多人有波衫

落狗屎唔比踢?

Fly Emirates 要係中國做宣傳咪用殘體，
第一日睇波咩??

想睇濕戰wo

幾十蚊件都俾得起嘅

拜個早年

niang = 新享利呀屌你老母

波連歷條仆街散步?

屌 今朝曼聯都有d人着西班牙波衫搏蒙

係咪馬達/her狗fans咋

rode依d垃圾

AC 中埸0創造

ac呢d西波 執柒左佢啦

波連狗

Borini 真係回晒，基本既對抗性都冇

米蘭係咪差個領隊未換，
換哂人腳都係咁撚廢

已經睇到入左成班水貨

仲廢過港隊

奧巴cls

呢隊係上季果班黎

奧巴果下加速

屈人地老野

係新特撚都係賣勤力

已經睇得出幾多人有睇開波

波連尼發撚緊夢

係猁都冇得踢啦 依d垃圾

數下有幾多個出咗場先啦

好多人見ac大動作買人就盲反

其實佢今日諗法幾正路，但係執行麻麻，對腳好重

真係柒少陣啦，就黎半場睇下名都知啦

成班手軟腳軟咁 係咪踢養生波踢得太多

唔明ac有錢做咩就係買波連尼

好似借

返去養老啦 西波米蘭

打後備

岩牙

老老豆豆 依場點睇都似和啦 假到死

成班智障場上11個8個都係上季係度話人買人冇料到 on9

呢場友誼賽嚟，唔好用睇聯賽歐聯個標準會好啲

買黎都係後備
佢個位應該係suso踢
但無跟去支那

好似唔係本國青訓，真係唔知買黎做乜

屌你個莫利踢場友誼波踢到殺人咁款

點解球證旁證d樣一撚樣既

有班人同講緊波果幾個一樣鳩up無譜

波連歷球波要滴2下先拎 ? 廢過港超

支仔個個都梳同一個頭
個個個樣都咁衰
係咁上下架啦

你好似射左先講喎

唔夠班，由想有表現

典型big6 jai樣

RR廢到

睇唔R rod冇其他隊買 要去AC

AC件波衫咩字體黎

奧巴個頭

keyman 謝德謙 山度士真係咁差咩

SUSO 迪路菲奧 敗走 英超 但意假又踢得起 借黎後備 冇壞

佢係狼堡 都覺得廢

同依到班人一樣講話成隊新人無夾過所以踢成咁

終於明A米點解要大手買人
屌你得一個巴卡同B5叫夠班

你太睇得起巴卡

前兩年吹撚到同提子d閘咁既級數

巴卡垃圾都可以話夠班

上季空門都唔識入,

踢歐霸夠喇

巴卡聯賽廢撚過禾囝

佢射果球咪又係因為丹叔on99

係意假廢姐

ching sick ball

真係浪費左邦拿雲杜拉...

巴卡

Ching sick ball

個球其實點會救唔到

禾確特勁好多

真係想爭冠既話，宜家呢隊得kessie同bona係留得

其實呢年斷斷續續咁睇
巴卡算係咁
猶其係依家隊波顯得好似不可或缺
除非新入貨打得起
教練先會諗換人會唔會更好

都是廢物

不如AC 買意假神鋒Arkadiusz Milik

冇啦 點買都係祖記連霸 唔同級數

屌 d球迷都唔預爭冠啦[sosad最多咪aim拎歐聯位

咁意甲頒定冠軍比米蘭都得了

再嘈買埋多仔個丹比利同美羊

巴卡: 左腳係0 冇走位 冇頭鎚 冇身體對抗 冇速度 背身hold波=0 都話算係咁

A米係咪中超球隊？

有冇j rod?

賓迪基果類

播國冠盃，viutv好波

多仔等左水魚好耐

奧巴美羊好勁

有RJ

仲有冇viutv播波時間表

駁吾到

係對手太廢姐 睇德甲你掉撚左部電視落街了

Dembele also la

Viutv有波播？

今日我係果刑等左你成個鐘 你地仆街笠水 ?

今場係到恰老野

今日我係果到等左你成個鐘 你地仆街笠水 ?

而家睇緊
我記得有幾場viu免費播

今日我係果到等左你成個鐘 你條仆街笠水 ?

對住意假呢d龜速聯賽 佢應該入到40+

落雨取消

18/07 19:15
AC米蘭 對 多蒙特
(96台ViuTVsix同步直播)

22/07 17:30
拜仁慕尼黑 對 AC米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

23/07 06:00
祖雲達斯 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

25/07 19:30
車路士 對 拜仁慕尼黑
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 11:30
曼城 對 皇家馬德里
(96台ViuTVsix同步直播)

27/07 19:30
拜仁慕尼黑 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

29/07 19:30
車路士 對 國際米蘭
(96台ViuTVsix同步直播)

30/07 08:00
皇家馬德里 對 巴塞隆拿
(632台，96台ViuTVsix直播)

反桐迷煙，呢個球員冇前途

西班牙打比都有...

反桐是明智的

中場休息打JJ

飛機埸上二粒釘

tvb播完結衣逃恥同一桐射鵰之後已陷入衰退期，而家輪到viutv顯露真力播國冠盃同瑪嘉烈

J2播緊鐵血的孤兒頂住

講波佬成日嗌交

國師

2套都有睇 呢套係J2播

Gotze

成班支那人唔愛國 係咁搵香川真司影相

Keyman

查蘭諾古入替左

又話反日

VIU 班人真係9up到痴左線

呢件又係辣殺黎

中場核心

禁賽左好撚內

D 9up勁過連登仔

個個你地都話垃圾...

屌 利華送都送唔切

變左達哥開台

頂唔順 唔熟啲人都好
轉去英文好過

除左FREEKICK外 重有咩勁?

得罰球

其他真係廢

AC條防線勁左

唔係特別好，但唔算廢掛？

Viutv6 本身唔係英文咩
Keyman真係不了

原來大鳩魚已經好好了

仲以為冇人睇

山度士

本身係英文，我轉去聲道二先有粵語

丹比利一個吊打鳩人地

勁撚到

山sir講港超鳩up得仲勁

個中文旁述幾盞鬼

港超仲盞鬼

法國前中後D新仔勁到 相比起E+意大利D新人

9upper

....24歲

9up到

仲要計左好耐

唔識計數

笑到 cap cap 聲

24歲

笑死我 97年24歲

阿爾克馬爾

喂 個隻右腳黎架wo

罰球王準備

夠膽死話丹比利冇右腳

多蒙後衛係咪之前黎過米蘭果個

Auba

屌你9upper

YES

明明左右都咁勁

GG

奧巴

Dahoud有冇出？

剛剛先對英格蘭右腳射左球勁

好多出波一係過左一係直接比龍

呢球好似打fifa咁

好似冇隨隊

冇，後備都冇名

完全冇人拍帶波戈個

打完u21要休息冇黎

換人都唔識

好好笑

都幾悶

Dahoud同丹比利好有前途

中國球場草皮

好似睇講波開心過睇波wo

莫殊

丹比利有啲獨食

諗左陣幾撚個莫殊

唔撚想知佢50路

keyman同山度士

屌奶星 50歲

20歲既山度士

仲好聽

擺大壽

擺咗啦

鳩UP 無極限

幾好笑, 不過兩隊fans應該唔鍾意

: 擺大壽喎
:擺左喇

半年冇比賽黎講，查蘭諾古狀態都幾好

14號好瘦

多換三隻勁野

新伊巴

咩台有得睇？

VIU 96

keyman:舒爾尼好野黎架wor
国家隊又掂 球隊又掂 今年過黎多蒙特

國

搞到我仲上網睇#go

9up

笑撚死

詐傷比大佬踢

keyman真係垃撚圾
覺得自己好撚pro咁
又唔做功課
reus'未必'踢得
舒爾尼今年過黎

成場都係水

好撚好笑

佢地d水好似係自備

9up冇極限 又飲水？成場都係水嫁啦喎 又唔係好熱

屌你成個廢老口吻 啲90後真係唔捱得

比我講埋呢場先得唔得呀

懶係好笑就真

米蘭果員飲大陸水
多毛就自備

香港講波佬風格 on9當有趣

a米果支好似係冰露？

硬係覺得你地好似屌埋達哥咁

被起腳

well done

keyman幾多年無睇波

串9多仔

點都好多大陸佬
之前對日本球隊 係咁彈人

大巨人

小巨人

茅山度士

中文個邊旁述咁歡樂

無計 佢pro果時你未出世

單刀都搞成咁

聽下9up都幾好

比你點處理？

比山度士串

千喜bb充斥球場

痴線呢三條友講波仲癲過球彩台啲人

千禧bb

比得靚呀 比龍門

屌你唔係歡樂足球
係歡樂旁述

AC廢到

球證買好多？

WOW 火箭

硬係形住佢地係飲住啤酒食住花生講咁

球證買入球大？（四球以上先算嗰隻）

山度士 Keyman 仲有邊個?

熱身賽 輕輕鬆鬆

米蘭真係廢

謝德謙

20歲莫殊射埋40史杜拉理

山sir講港超仲撚好笑